打緊傳說接唔接女朋友電話？

打傳說個類型遊戲突然女朋友打電話比你聽唔聽好呢
點都打埋先啦輸左點算
死都聽左先一陣冇埋女朋友

唔聽既話，請先說下自己仲有冇條件識第二個

打傳說竟然分心...

打之前講定畀佢聽先咪得

我打傳說個陣男朋友打黎，
唔係話打緊團戰都會㩒左聽再開擴音繼續打
打緊團戰打黎秒速cut佢線，老母都冇面俾

即聽即講打緊機即cut
輸咗賴佢
贏咗就去氹佢

騰訊d垃圾唔好玩啦

雙排咪得囉

唔接，你女朋友會變傳說

一粒星就是但

所以我有2部電話。。。

Cut 線啦
我打排位 邊個打嚟都cut

如果係好靜個啲地方呢例如自修室

秒cut, 老闆都係咁話

雙掛都要女朋友肯陪你先得

老闆簡單級別
女朋友困難級別

支那遊戲

秒cut
阻住我玩刀峰bb

秒quit game, 我女人搵我窩

緊係打埋先啦 屌你地老母， 有無體育精神呀

你根本唔尊重傳說呢隻驚!!放棄隊友!!
女朋友啫
而事實既你係無法唔聽

我都係

我會逼我男朋友陪我一齊打
唔陪我打就自己單排
試過有次佢收工覆我
講番今日發生咗咩事
佢逐句逐句send比我
啲通知係咁彈出嚟
然後完場我屌到佢飛起
阻住阿姐我打機 真係未死過

最慘係玩到後期一波團戰定生死個下打電話

都係cut線
打完講返係自修室聽唔到電話